<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_description">모두가 마음에 들어하는 사진을 쉽고 빠르게</string>
    <string name="next">다음</string>
    <string name="delete">삭제</string>
    <string name="do_create">생성하기</string>
    <string name="next_step">다음 단계</string>
    <string name="confirm">확인</string>
    <string name="do_upload">업로드하기</string>
    <string name="accept_permission_in_settings">설정에서 권한을 허용합니다.</string>

    <string name="terms_of_service_title">서비스 이용약관</string>
    <string name="terms_of_service_contents">
        여러분을 환영합니다.\n모두의 PICK 서비스 및 제품(이하 ‘서비스’)을 이용해 주셔서 감사합니다. 본 약관은 다양한 모두의 PICK 서비스의 이용과 관련하여 모두의 PICK 서비스를 제공하는 모두의 PICK 주식회사(이하 ‘모두의 PICK’)와 이를 이용하는 모두의 PICK 서비스 회원(이하 ‘회원’) 또는 비회원과의 관계를 설명하며, 아울러 여러분의 모두의 PICK 서비스 이용에 도움이 될 수 있는 유익한 정보를 포함하고 있습니다.\n\n모두의 PICK 서비스를 이용하시거나 모두의 PICK 서비스 회원으로 가입하실 경우 여러분은 본 약관 및 관련 운영 정책을 확인하거나 동의하게 되므로, 잠시 시간을 내시어 주의 깊게 살펴봐 주시기 바랍니다\n\n다양한 모두의 PICK 서비스를 즐겨보세요.\n모두의 PICK는 www.everyonepick.com을 비롯한 모두의 PICK 도메인의 웹사이트 및 응용프로그램(어플리케이션, 앱)을 통해 정보 검색, 다른 이용자와의 커뮤니케이션, 콘텐츠 제공, 상품 쇼핑 등 여러분의 생활에 편리함을 더할 수 있는 다양한 서비스를 제공하고 있습니다. 여러분은 PC, 휴대폰 등 인터넷 이용이 가능한 각종 단말기를 통해 각양각색의 모두의 PICK 서비스를 자유롭게 이용하실 수 있으며, 개별 서비스들의 구체적인 내용은 각 서비스 상의 안내, 공지사항, 모두의 PICK 웹고객센터(이하‘고객센터’) 도움말 등에서 쉽게 확인하실 수 있습니다.\n\n모두의 PICK는 기본적으로 여러분 모두에게 동일한 내용의 서비스를 제공합니다. 다만,\'청소년보호법\'등 관련 법령이나 기타 개별 서비스 제공에서의 특별한 필요에 의해서 연령 또는 일정한 등급을 기준으로 이용자를 구분하여 제공하는 서비스의 내용, 이용 시간, 이용 횟수 등을 다르게 하는 등 일부 이용을 제한하는 경우가 있습니다. 자세한 내용은 역시 각 서비스 상의 안내, 공지사항, 고객센터 도움말 등에서 확인하실 수 있습니다.\n\n모두의 PICK 서비스에는 기본적으로 본 약관이 적용됩니다만 모두의 PICK가 다양한 서비스를 제공하는 과정에서 부득이 본 약관 외 별도의 약관, 운영정책 등을 적용하는 경우(예, 모두의 PICK페이, V LIVE 등)가 있습니다. 그리고 모두의 PICK 계열사가 제공하는 특정 서비스의 경우에도(예, LINE, SNOW등) 해당 운영 회사가 정한 고유의 약관, 운영정책 등이 적용될 수 있습니다. 이러한 내용은 각각의 해당 서비스 초기 화면에서 확인해 주시기 바랍니다.\n\n회원으로 가입하시면 모두의 PICK 서비스를 보다 편리하게 이용할 수 있습니다.\n여러분은 본 약관을 읽고 동의하신 후 회원 가입을 신청하실 수 있으며, 모두의 PICK는 이에 대한 승낙을 통해 회원 가입 절차를 완료하고 여러분께 모두의 PICK 서비스 이용 계정(이하 ‘계정’)을 부여합니다. 계정이란 회원이 모두의 PICK 서비스에 로그인한 이후 이용하는 각종 서비스 이용 이력을 회원 별로 관리하기 위해 설정한 회원 식별 단위를 말합니다.\n\n회원은 자신의 계정을 통해 좀더 다양한 모두의 PICK 서비스를 보다 편리하게 이용할 수 있습니다. 이와 관련한 상세한 내용은 계정 운영정책 및 고객센터 내 모두의 PICK 회원가입 방법 등에서 확인해 주세요.\n\n모두의 PICK는 단체에 속한 여러 구성원들이 공동의 계정으로 모두의 PICK 서비스를 함께 이용할 수 있도록 단체회원 계정도 부여하고 있습니다. 단체회원 구성원들은 하나의 계정 및 아이디(ID)를 공유하되 각자 개별적으로 설정한 비밀번호를 입력하여 계정에 로그인하고 각종 서비스를 이용하게 됩니다. 단체회원은 관리자와 멤버로 구성되며, 관리자는 구성원 전부로부터 권한을 위임 받아 단체회원을 대표하고 단체회원 계정을 운용합니다. 따라서 관리자는 단체회원 계정을 통해 별도 약관 또는 기존 약관 개정에 대해 동의하거나 단체회원에서 탈퇴할 수 있고, 멤버들의 단체회원 계정 로그인 방법 및 이를 통한 게시물 게재 등 모두의 PICK 서비스 이용을 관리(게시물 삭제 포함)할 수 있습니다. 본 약관에서 규정한 사항은 원칙적으로 구성원 모두에게 적용되며, 각각의 구성원은 다른 구성원들의 단체회원 계정 및 아이디(ID)를 통한 서비스 이용에 관해 연대책임을 부담합니다.\n\n단체회원 계정 사용에서의 관리자, 멤버 등의 권한 및 (공동)책임에 관한 사항 등은 계정 운영정책 및 고객센터 내 모두의 PICK 단체회원(단체 아이디) 소개 등에서 확인해 주시기 바랍니다.\n\n여러분이 제공한 콘텐츠를 소중히 다룰 것입니다.\n모두의 PICK는 여러분이 게재한 게시물이 모두의 PICK 서비스를 통해 다른 이용자들에게 전달되어 우리 모두의 삶을 더욱 풍요롭게 해줄 것을 기대합니다. 게시물은 여러분이 타인 또는 자신이 보게 할 목적으로 모두의 PICK 서비스 상에 게재한 부호, 문자, 음성, 음향, 그림, 사진, 동영상, 링크 등으로 구성된 각종 콘텐츠 자체 또는 파일을 말합니다.\n\n모두의 PICK는 여러분의 생각과 감정이 표현된 콘텐츠를 소중히 보호할 것을 약속 드립니다. 여러분이 제작하여 게재한 게시물에 대한 지식재산권 등의 권리는 당연히 여러분에게 있습니다.\n\n한편, 모두의 PICK 서비스를 통해 여러분이 게재한 게시물을 적법하게 제공하려면 해당 콘텐츠에 대한 저장, 복제, 수정, 공중 송신, 전시, 배포, 2차적 저작물 작성(단, 번역에 한함) 등의 이용 권한(기한과 지역 제한에 정함이 없으며, 별도 대가 지급이 없는 라이선스)이 필요합니다. 게시물 게재로 여러분은 모두의 PICK에게 그러한 권한을 부여하게 되므로, 여러분은 이에 필요한 권리를 보유하고 있어야 합니다.\n\n모두의 PICK는 여러분이 부여해 주신 콘텐츠 이용 권한을 저작권법 등 관련 법령에서 정하는 바에 따라 모두의 PICK 서비스 내 노출, 서비스 홍보를 위한 활용, 서비스 운영, 개선 및 새로운 서비스 개발을 위한 연구, 웹 접근성 등 법률상 의무 준수, 외부 사이트에서의 검색, 수집 및 링크 허용을 위해서만 제한적으로 행사할 것입니다. 만약, 그 밖의 목적을 위해 부득이 여러분의 콘텐츠를 이용하고자 할 경우엔 사전에 여러분께 설명을 드리고 동의를 받도록 하겠습니다.\n\n또한 여러분이 제공한 소중한 콘텐츠는 모두의 PICK 서비스를 개선하고 새로운 모두의 PICK 서비스를 제공하기 위해 인공지능 분야 기술 등의 연구 개발 목적으로 모두의 PICK 및 모두의 PICK 계열사에서 사용될 수 있습니다. 모두의 PICK는 지속적인 연구 개발을 통해 여러분께 좀 더 편리하고 유용한 서비스를 제공해 드릴 수 있도록 최선을 다하겠습니다.\n\n모두의 PICK는 여러분이 자신이 제공한 콘텐츠에 대한 모두의 PICK 또는 다른 이용자들의 이용 또는 접근을 보다 쉽게 관리할 수 있도록 다양한 수단을 제공하기 위해 노력하고 있습니다. 여러분은 모두의 PICK 서비스 내에 콘텐츠 삭제, 비공개 등의 관리기능이 제공되는 경우 이를 통해 직접 타인의 이용 또는 접근을 통제할 수 있고, 고객센터를 통해서도 콘텐츠의 삭제, 비공개, 검색결과 제외 등의 조치를 요청할 수 있습니다. 다만, 일부 모두의 PICK 서비스의 경우 삭제, 비공개 등의 처리가 어려울 수 있으며, 이러한 내용은 각 서비스 상의 안내, 공지사항, 고객센터 도움말 등에서 확인해 주시길 부탁 드립니다.\n\n여러분의 개인정보를 소중히 보호합니다.\n모두의 PICK는 서비스의 원활한 제공을 위하여 회원이 동의한 목적과 범위 내에서만 개인정보를 수집.이용하며, 개인정보 보호 관련 법령에 따라 안전하게 관리합니다. 모두의 PICK가 이용자 및 회원에 대해 관련 개인정보를 안전하게 처리하기 위하여 기울이는 노력이나 기타 상세한 사항은 개인정보 처리방침에서 확인하실 수 있습니다.\n\n모두의 PICK는 여러분이 서비스를 이용하기 위해 일정 기간 동안 로그인 혹은 접속한 기록이 없는 경우, 전자메일, 서비스 내 알림 또는 기타 적절한 전자적 수단을 통해 사전에 안내해 드린 후 여러분의 정보를 파기하거나 분리 보관할 수 있으며, 만약 이로 인해 서비스 제공을 위해 필수적인 정보가 부족해질 경우 부득이 관련 서비스 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n\n타인의 권리를 존중해 주세요.\n여러분이 무심코 게재한 게시물로 인해 타인의 저작권이 침해되거나 명예훼손 등 권리 침해가 발생할 수 있습니다. 모두의 PICK는 이에 대한 문제 해결을 위해 ‘정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률’ 및 ‘저작권법’ 등을 근거로 권리침해 주장자의 요청에 따른 게시물 게시중단, 원 게시자의 이의신청에 따른 해당 게시물 게시 재개 등을 내용으로 하는 게시중단요청서비스를 운영하고 있습니다. 보다 상세한 내용 및 절차는 고객센터 내 게시중단요청서비스 소개를 참고해 주세요.\n\n한편, 모두의 PICK 서비스를 통해 타인의 콘텐츠를 이용한다고 하여 여러분이 해당 콘텐츠에 대한 지식재산권을 보유하게 되는 것은 아닙니다. 여러분이 해당 콘텐츠를 자유롭게 이용하기 위해서는 그 이용이 저작권법 등 관련 법률에 따라 허용되는 범위 내에 있거나, 해당 콘텐츠의 지식재산권자로부터 별도의 이용 허락을 받아야 하므로 각별한 주의가 필요합니다.\n\n모두의 PICK는 여러분이 모두의 PICK 서비스를 마음껏 이용할 수 있도록 여러분께 모두의 PICK 서비스에 수반되는 관련 소프트웨어 사용에 관한 이용 권한을 부여합니다. 이 경우 여러분의 자유로운 이용은 모두의 PICK가 제시하는 이용 조건에 부합하는 범위 내에서만 허용되고, 이러한 권한은 양도가 불가능하며, 비독점적 조건 및 법적고지가 적용된다는 점을 유의해 주세요.\n\n모두의 PICK에서 제공하는 다양한 포인트를 요긴하게 활용해 보세요.\n모두의 PICK는 여러분이 모두의 PICK 서비스를 효율적으로 이용할 수 있도록 포인트를 부여하고 있습니다. 포인트는 여러분의 일정한 모두의 PICK 서비스 이용과 연동하여 모두의 PICK가 임의로 책정하거나 조정하여 지급하는 일정한 계산 단위를 갖는 서비스 상의 가상 데이터를 말합니다. 포인트는 재산적 가치가 없기 때문에 금전으로 환불 또는 전환할 수 없지만, 포인트의 많고 적음에 따라 여러분의 모두의 PICK 서비스 이용에 영향을 주는 경우가 있으므로 경우에 따라 적절히 활용해 보세요.\n\n모두의 PICK는 모두의 PICK 서비스의 효율적 이용을 지원하거나 서비스 운영을 개선하기 위해 필요한 경우 사전에 여러분께 안내 드린 후 부득이 포인트의 일부 또는 전부를 조정할 수 있습니다. 그리고 포인트는 모두의 PICK가 정한 기간에 따라 주기적으로 소멸할 수도 있으니 포인트가 부여되는 모두의 PICK 서비스 이용 시 유의해 주시기 바랍니다.\n\n모두의 PICK 서비스 이용과 관련하여 몇 가지 주의사항이 있습니다.\n모두의 PICK는 여러분이 모두의 PICK 서비스를 자유롭고 편리하게 이용할 수 있도록 최선을 다하고 있습니다. 다만, 여러분이 모두의 PICK 서비스를 보다 안전하게 이용하고 모두의 PICK 서비스에서 여러분과 타인의 권리가 서로 존중되고 보호받으려면 여러분의 도움과 협조가 필요합니다. 여러분의 안전한 서비스 이용과 권리 보호를 위해 부득이 아래와 같은 경우 여러분의 게시물 게재나 모두의 PICK 서비스 이용이 제한될 수 있으므로, 이에 대한 확인 및 준수를 요청 드립니다.\n\n회원 가입 시 이름, 생년월일, 휴대전화번호 등의 정보를 허위로 기재해서는 안 됩니다. 회원 계정에 등록된 정보는 항상 정확한 최신 정보가 유지될 수 있도록 관리해 주세요. 자신의 계정을 다른 사람에게 판매, 양도, 대여 또는 담보로 제공하거나 다른 사람에게 그 사용을 허락해서는 안 됩니다. 아울러 자신의 계정이 아닌 타인의 계정을 무단으로 사용해서는 안 됩니다. 이에 관한 상세한 내용은 계정 운영정책을 참고해 주시기 바랍니다.\n타인에 대해 직접적이고 명백한 신체적 위협을 가하는 내용의 게시물, 타인의 자해 행위 또는 자살을 부추기거나 권장하는 내용의 게시물, 타인의 신상정보, 사생활 등 비공개 개인정보를 드러내는 내용의 게시물, 타인을 지속적으로 따돌리거나 괴롭히는 내용의 게시물, 성매매를 제안, 알선, 유인 또는 강요하는 내용의 게시물, 공공 안전에 대해 직접적이고 심각한 위협을 가하는 내용의 게시물은 제한될 수 있습니다.\n관련 법령상 금지되거나 형사처벌의 대상이 되는 행위를 수행하거나 이를 교사 또는 방조하는 등의 범죄 관련 직접적인 위험이 확인된 게시물, 관련 법령에서 홍보, 광고, 판매 등을 금지하고 있는 물건 또는 서비스를 홍보, 광고, 판매하는 내용의 게시물, 타인의 지식재산권 등을 침해하거나 모욕, 사생활 침해 또는 명예훼손 등 타인의 권리를 침해하는 내용이 확인된 게시물은 제한될 수 있습니다.\n자극적이고 노골적인 성행위를 묘사하는 등 타인에게 성적 수치심을 유발시키거나 왜곡된 성 의식 등을 야기할 수 있는 내용의 게시물, 타인에게 잔혹감 또는 혐오감을 일으킬 수 있는 폭력적이고 자극적인 내용의 게시물, 본인 이외의 자를 사칭하거나 허위사실을 주장하는 등 타인을 기만하는 내용의 게시물, 과도한 욕설, 비속어 등을 계속하여 반복적으로 사용하여 심한 혐오감 또는 불쾌감을 일으키는 내용의 게시물은 제한될 수 있습니다.\n자동화된 수단을 활용하는 등 모두의 PICK 서비스의 기능을 비정상적으로 이용하여 게재된 게시물, 모두의 PICK 각 개별 서비스의 제공 취지와 부합하지 않는 내용의 게시물은 다른 이용자들의 정상적인 모두의 PICK 서비스 이용에 불편을 초래하고 더 나아가 모두의 PICK의 원활한 서비스 제공을 방해하므로 역시 제한될 수 있습니다. 기타 제한되는 게시물에 관한 상세한 내용은 게시물 운영정책 및 각 개별 서비스에서의 약관, 운영정책 등을 참고해 주시기 바랍니다.\n모두의 PICK의 사전 허락 없이 자동화된 수단(예: 매크로 프로그램, 로봇(봇), 스파이더, 스크래퍼 등)을 이용하여 모두의 PICK 서비스 회원으로 가입을 시도 또는 가입하거나, 모두의 PICK 서비스에 로그인을 시도 또는 로그인하거나, 모두의 PICK 서비스 상에 게시물을 게재하거나, 모두의 PICK 서비스를 통해 커뮤니케이션하거나(예: 전자메일, 쪽지 등), 모두의 PICK 서비스에 게재된 회원의 아이디(ID), 게시물 등을 수집하거나, 모두의 PICK 검색 서비스에서 특정 질의어로 검색하거나 혹은 그 검색결과에서 특정 검색결과를 선택(이른바 ‘클릭’)하는 등 이용자(사람)의 실제 이용을 전제로 하는 모두의 PICK 서비스의 제공 취지에 부합하지 않는 방식으로 모두의 PICK 서비스를 이용하거나 이와 같은 모두의 PICK 서비스에 대한 어뷰징(남용) 행위를 막기 위한 모두의 PICK의 기술적 조치를 무력화하려는 일체의 행위(예: IP를 지속적으로 바꿔가며 접속하는 행위, Captcha를 외부 솔루션 등을 통해 우회하거나 무력화 하는 행위 등)를 시도해서는 안 됩니다.\n모두의 PICK의 동의 없이 자동화된 수단에 의해 모두의 PICK 서비스 상에 광고가 게재되는 영역 또는 그 밖의 영역에 부호, 문자, 음성, 음향, 그림, 사진, 동영상, 링크 등으로 구성된 각종 콘텐츠 자체 또는 파일을 삽입해서는 안 됩니다. 또한, 모두의 PICK 서비스 또는 이에 포함된 소프트웨어를 복사, 수정할 수 없으며, 이를 판매, 양도, 대여 또는 담보로 제공하거나 타인에게 그 이용을 허락해서는 안 됩니다. 모두의 PICK 서비스에 포함된 소프트웨어를 역 설계, 소스코드 추출 시도, 복제, 분해, 모방, 기타 변형하는 등의 행위도 금지됩니다(다만, 오픈소스에 해당되는 경우 그 자체 조건에 따릅니다). 그 밖에 바이러스나 기타 악성 코드를 업로드하거나 모두의 PICK 서비스의 원활한 운영을 방해할 목적으로 서비스 기능을 비정상적으로 이용하는 행위 역시 금지됩니다.\n모두의 PICK는 본 약관의 범위 내에서 게시물 운영정책, 각 개별 서비스에서의 약관 또는 운영정책, 각 서비스 상의 안내, 공지사항, 고객센터 도움말 등을 두어, 여러분에게 안정적이고 원활한 서비스 이용이 가능하도록 지원하고 있습니다. 각 세부 정책에는 여러분이 참고할 수 있도록 보다 구체적인 유의사항을 포함하고 있으니, 본 약관 본문 및 구성 페이지 상의 링크 등을 통해 이를 확인해 주시기 바랍니다.\n\n부득이 서비스 이용을 제한할 경우 합리적인 절차를 준수합니다.\n모두의 PICK는 다양한 정보와 의견이 담긴 여러분의 콘텐츠를 소중히 다룰 것을 약속 드립니다만, 여러분이 게재한 게시물이 관련 법령, 본 약관, 게시물 운영정책, 각 개별 서비스에서의 약관, 운영정책 등에 위배되는 경우, 부득이 이를 비공개 또는 삭제 처리하거나 게재를 거부할 수 있습니다. 다만, 이것이 모두의 PICK가 모든 콘텐츠를 검토할 의무가 있다는 것을 의미하지는 않습니다.\n\n또한 여러분이 관련 법령, 본 약관, 계정 및 게시물 운영정책, 각 개별 서비스에서의 약관, 운영정책 등을 준수하지 않을 경우, 모두의 PICK는 여러분의 관련 행위 내용을 확인할 수 있으며, 그 확인 결과에 따라 모두의 PICK 서비스 이용에 대한 주의를 당부하거나, 모두의 PICK 서비스 이용을 일부 또는 전부, 일시 또는 영구히 정지시키는 등 그 이용을 제한할 수 있습니다. 한편, 이러한 이용 제한에도 불구하고 더 이상 모두의 PICK 서비스 이용계약의 온전한 유지를 기대하기 어려운 경우엔 부득이 여러분과의 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n\n부득이 여러분의 서비스 이용을 제한해야 할 경우 명백한 법령 위반이나 타인의 권리침해로서 긴급한 위험 또는 피해 차단이 요구되는 사안 외에는 위와 같은 단계적 서비스 이용제한 원칙을 준수 하겠습니다. 명백한 법령 위반 등을 이유로 부득이 서비스 이용을 즉시 영구 정지시키는 경우 서비스 이용을 통해 획득한 포인트 및 기타 혜택 등은 모두 소멸되고 이에 대해 별도로 보상하지 않으므로 유의해 주시기 바랍니다. 서비스 이용 제한의 조건, 세부 내용 등은 계정 운영정책 및 각 개별 서비스에서의 운영정책을 참고하시기 바랍니다.\n\n모두의 PICK의 잘못은 모두의 PICK가 책임집니다.\n모두의 PICK는 여러분이 모두의 PICK 서비스를 이용함에 있어 모두의 PICK의 고의 또는 과실로 인하여 손해를 입게 될 경우 관련 법령에 따라 여러분의 손해를 배상합니다. 다만, 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 모두의 PICK가 서비스를 제공할 수 없거나 이용자의 고의 또는 과실로 인하여 서비스를 이용할 수 없어 발생한 손해에 대해서 모두의 PICK는 책임을 부담하지 않습니다.\n\n그리고 모두의 PICK가 손해배상책임을 부담하는 경우에도 통상적으로 예견이 불가능하거나 특별한 사정으로 인한 특별 손해 또는 간접 손해, 기타 징벌적 손해에 대해서는 관련 법령에 특별한 규정이 없는 한 책임을 부담하지 않습니다.\n\n한편, 모두의 PICK 서비스를 매개로 한 여러분과 다른 회원 간 또는 여러분과 비회원 간의 의견 교환, 거래 등에서 발생한 손해나 여러분이 서비스 상에 게재된 타인의 게시물 등의 콘텐츠를 신뢰함으로써 발생한 손해에 대해서도 모두의 PICK는 특별한 사정이 없는 한 이에 대해 책임을 부담하지 않습니다.\n\n언제든지 모두의 PICK 서비스 이용계약을 해지하실 수 있습니다.\n모두의 PICK에게는 참 안타까운 일입니다만, 회원은 언제든지 모두의 PICK 서비스 이용계약 해지를 신청하여 회원에서 탈퇴할 수 있으며, 이 경우 모두의 PICK는 관련 법령 등이 정하는 바에 따라 이를 지체 없이 처리하겠습니다.\n\n모두의 PICK 서비스 이용계약이 해지되면, 관련 법령 및 개인정보처리방침에 따라 모두의 PICK가 해당 회원의 정보를 보유할 수 있는 경우를 제외하고, 해당 회원 계정에 부속된 게시물 일체를 포함한 회원의 모든 데이터는 소멸됨과 동시에 복구할 수 없게 됩니다. 다만, 이 경우에도 다른 회원이 별도로 담아갔거나 스크랩한 게시물과 공용 게시판에 등록한 댓글 등의 게시물은 삭제되지 않으므로 반드시 해지 신청 이전에 삭제하신 후 탈퇴하시기 바랍니다.\n\n일부 모두의 PICK 서비스에는 광고가 포함되어 있습니다.\n여러분이 다양한 모두의 PICK 서비스를 이용하다 보면 간혹 일부 개별 서비스에 광고가 포함된 경우가 있습니다. 모두의 PICK 서비스를 이용하면서 발생할 수 있는 데이터 통신요금은 가입하신 통신사업자와의 이용계약에 따라 여러분이 부담하며, 포함된 광고 열람으로 인해 추가적으로 발생하는 비용 역시 여러분이 부담합니다.\n\n원하는 모두의 PICK 서비스를 이용하기 위해 원하지 않는 광고를 봐야 하는 경우가 있습니다. 이는 여러분에게 제공하는 다양한 모두의 PICK 서비스를 원칙적으로 무료로 제공할 수 있게 해주는 데 기여하며, 더 나아가 모두의 PICK가 연구 개발에 투자하여 더 나은 서비스를 제공할 수 있는 기반이 됩니다. 최근 타사의 일부 서비스들이 광고 없는 서비스 이용을 강조하며 주된 서비스를 유료로 제공하고 있는 관행이 이를 뒷받침합니다.\n\n모두의 PICK는 여러분의 본의 아닌 불편이나 부담이 최소화될 수 있는 방법에 대해 항상 고민하고 개선해 나가겠습니다.\n\n서비스 중단 또는 변경 시 꼭 알려드리겠습니다.\n모두의 PICK는 연중 무휴, 1일 24시간 안정적으로 서비스를 제공하기 위해 최선을 다하고 있습니다만, 컴퓨터, 서버 등 정보통신설비의 보수점검, 교체 또는 고장, 통신두절 등 운영상 상당한 이유가 있는 경우 부득이 서비스의 전부 또는 일부를 중단할 수 있습니다.\n\n한편, 모두의 PICK는 서비스 운영 또는 개선을 위해 상당한 필요성이 있는 경우 서비스의 전부 또는 일부를 수정, 변경 또는 종료할 수 있습니다. 무료로 제공되는 서비스의 전부 또는 일부를 수정, 변경 또는 종료하게 된 경우 관련 법령에 특별한 규정이 없는 한 별도의 보상을 하지 않습니다.\n\n이 경우 모두의 PICK는 예측 가능한 경우 상당기간 전에 이를 안내하며, 만약 예측 불가능한 경우라면 사후 지체 없이 상세히 설명하고 안내 드리겠습니다. 또한 서비스 중단의 경우에는 여러분 자신의 콘텐츠를 백업할 수 있도록 합리적이고 충분한 기회를 제공하도록 하겠습니다.\n\n주요 사항을 잘 안내하고 여러분의 소중한 의견에 귀 기울이겠습니다.\n모두의 PICK는 서비스 이용에 필요한 주요사항을 적시에 잘 안내해 드릴 수 있도록 힘쓰겠습니다. 회원에게 통지를 하는 경우 전자메일, 서비스 내 알림 또는 기타 적절한 전자적 수단을 통해 개별적으로 알려 드릴 것이며, 다만 회원 전체에 대한 통지가 필요할 경우엔 7일 이상 www.everyonepick.com을 비롯한 모두의 PICK 도메인의 웹사이트 및 응용프로그램(어플리케이션, 앱) 초기 화면 또는 공지사항 등에 관련 내용을 게시하도록 하겠습니다.\n\n모두의 PICK는 여러분의 소중한 의견에 귀 기울이겠습니다. 여러분은 언제든지 고객센터를 통해 서비스 이용과 관련된 의견이나 개선사항을 전달할 수 있으며, 모두의 PICK는 합리적 범위 내에서 가능한 그 처리과정 및 결과를 여러분께 전달할 수 있도록 하겠습니다.\n\n여러분이 쉽게 알 수 있도록 약관 및 운영정책을 게시하며 사전 공지 후 개정합니다.\n모두의 PICK는 본 약관의 내용을 여러분이 쉽게 확인할 수 있도록 서비스 초기 화면에 게시하고 있습니다.\n\n모두의 PICK는 수시로 본 약관, 계정 및 게시물 운영정책을 개정할 수 있습니다만, 관련 법령을 위배하지 않는 범위 내에서 개정할 것이며, 사전에 그 개정 이유와 적용 일자를 서비스 내에 알리도록 하겠습니다. 또한 여러분에게 불리할 수 있는 중대한 내용의 약관 변경의 경우에는 최소 30일 이전에 해당 서비스 내 공지하고 별도의 전자적 수단(전자메일, 서비스 내 알림 등)을 통해 개별적으로 알릴 것입니다.\n\n모두의 PICK는 변경된 약관을 게시한 날로부터 효력이 발생되는 날까지 약관 변경에 대한 여러분의 의견을 기다립니다. 위 기간이 지나도록 여러분의 의견이 모두의 PICK에 접수되지 않으면, 여러분이 변경된 약관에 따라 서비스를 이용하는 데에 동의하는 것으로 간주됩니다. 모두의 PICK로서는 매우 안타까운 일이지만, 여러분이 변경된 약관에 동의하지 않는 경우 변경된 약관의 적용을 받는 해당 서비스의 제공이 더 이상 불가능하게 될 수 있습니다.\n\n모두의 PICK 서비스에는 기본적으로 본 약관이 적용됩니다만, 부득이 각 개별 서비스의 고유한 특성을 반영하기 위해 본 약관 외 별도의 약관, 운영정책이 추가로 적용될 때가 있습니다. 따라서 별도의 약관, 운영정책에서 그 개별 서비스 제공에 관하여 본 약관, 계정 및 게시물 운영정책과 다르게 정한 경우에는 별도의 약관, 운영정책이 우선하여 적용됩니다. 이러한 내용은 각각의 개별 서비스 초기 화면에서 확인해 주시기 바랍니다.\n\n본 약관은 한국어를 정본으로 합니다. 본 약관 또는 모두의 PICK 서비스와 관련된 여러분과 모두의 PICK와의 관계에는 대한민국의 법령이 적용됩니다. 그리고 본 약관 또는 모두의 PICK 서비스와 관련하여 여러분과 모두의 PICK 사이에 분쟁이 발생할 경우, 그 분쟁의 처리는 대한민국 \'민사소송법\'에서 정한 절차를 따릅니다.
    </string>
    <string name="privacy_policy_title">개인정보 처리방침</string>
    <string name="privacy_policy_contents">
        모두의 PICK주식회사(이하 \'모두의 PICK\' 또는 \'회사\')는 서비스 기획부터 종료까지 개인정보보호법 등 국내의 개인정보 보호 법령을 철저히 준수합니다.\n또한 OECD의 개인정보 보호 가이드라인 등 국제기준을 준수하여 서비스를 제공합니다.\n\n1. 개인정보처리방침의 의의\n모두의 PICK는 본 개인정보처리방침은 개인정보보호법 기준으로 작성하되, 모두의 PICK 내에서의 이용자 개인정보 처리 현황을 최대한 알기 쉽고 상세하게 설명하기 위해 노력하였습니다. 이는 쉬운 용어를 사용한 개인정보처리방침 작성 원칙인 ‘Plain Language Privacy Policy(쉬운 용어를 사용한 개인정보처리방침)’를 도입한 것입니다.\n\n개인정보처리방침은 다음과 같은 중요한 의미를 가지고 있습니다.\n모두의 PICK가 어떤 정보를 수집하고, 수집한 정보를 어떻게 사용하며, 필요에 따라 누구와 이를 공유(‘위탁 또는 제공’)하며, 이용목적을 달성한 정보를 언제・어떻게 파기하는지 등 ‘개인정보의 한살이’와 관련한 정보를 투명하게 제공합니다.\n정보주체로서 이용자는 자신의 개인정보에 대해 어떤 권리를 가지고 있으며, 이를 어떤 방법과 절차로 행사할 수 있는지를 알려드립니다. 또한, 법정대리인(부모 등)이 만14세 미만 아동의 개인정보 보호를 위해 어떤 권리를 행사할 수 있는지도 함께 안내합니다.\n개인정보 침해사고가 발생하는 경우, 추가적인 피해를 예방하고 이미 발생한 피해를 복구하기 위해 누구에게 연락하여 어떤 도움을 받을 수 있는지 알려드립니다.\n그 무엇보다도, 개인정보와 관련하여 모두의 PICK와 이용자간의 권리 및 의무 관계를 규정하여 이용자의 ‘개인정보자기결정권’을 보장하는 수단이 됩니다.\n2. 수집하는 개인정보\n이용자는 회원가입을 하지 않아도 정보 검색, 뉴스 보기 등 대부분의 모두의 PICK 서비스를 회원과 동일하게 이용할 수 있습니다. 이용자가 메일, 캘린더, 카페, 블로그 등과 같이 개인화 혹은 회원제 서비스를 이용하기 위해 회원가입을 할 경우, 모두의 PICK는 서비스 이용을 위해 필요한 최소한의 개인정보를 수집합니다.\n\n회원가입 시점에 모두의 PICK가 이용자로부터 수집하는 개인정보는 아래와 같습니다.\n회원 가입 시에 ‘아이디, 비밀번호, 이름, 생년월일, 성별, 휴대전화번호’를 필수항목으로 수집합니다. 만약 이용자가 입력하는 생년월일이 만14세 미만 아동일 경우에는 법정대리인 정보(법정대리인의 이름, 생년월일, 성별, 중복가입확인정보(DI), 휴대전화번호)를 추가로 수집합니다. 그리고 선택항목으로 이메일주소를 수집합니다.\n단체아이디로 회원가입 시 단체아이디, 비밀번호, 단체이름, 이메일주소, 휴대전화번호를 필수항목으로 수집합니다. 그리고 단체 대표자명을 선택항목으로 수집합니다.\n서비스 이용 과정에서 이용자로부터 수집하는 개인정보는 아래와 같습니다.\n회원정보 또는 개별 서비스에서 프로필 정보(별명, 프로필 사진)를 설정할 수 있습니다. 회원정보에 별명을 입력하지 않은 경우에는 마스킹 처리된 아이디가 별명으로 자동 입력됩니다.\n모두의 PICK 내의 개별 서비스 이용, 이벤트 응모 및 경품 신청 과정에서 해당 서비스의 이용자에 한해 추가 개인정보 수집이 발생할 수 있습니다. 추가로 개인정보를 수집할 경우에는 해당 개인정보 수집 시점에서 이용자에게 ‘수집하는 개인정보 항목, 개인정보의 수집 및 이용목적, 개인정보의 보관기간’에 대해 안내 드리고 동의를 받습니다.\n이용자 동의 후 개인정보를 추가 수집하는 경우\n\n\'개인정보 이용내역(내정보)\' 확인하기\n\n서비스 이용 과정에서 IP 주소, 쿠키, 서비스 이용 기록, 기기정보, 위치정보가 생성되어 수집될 수 있습니다.\n또한 이미지 및 음성을 이용한 검색 서비스 등에서 이미지나 음성이 수집될 수 있습니다.\n구체적으로 1) 서비스 이용 과정에서 이용자에 관한 정보를 자동화된 방법으로 생성하여 이를 저장(수집)하거나, 2) 이용자 기기의 고유한 정보를 원래의 값을 확인하지 못 하도록 안전하게 변환하여 수집합니다. 서비스 이용 과정에서 위치정보가 수집될 수 있으며, 모두의 PICK에서 제공하는 위치기반 서비스에 대해서는 \'모두의 PICK 위치정보 이용약관\'에서 자세하게 규정하고 있습니다.\n이와 같이 수집된 정보는 개인정보와의 연계 여부 등에 따라 개인정보에 해당할 수 있고, 개인정보에 해당하지 않을 수도 있습니다.\n\n모두의 PICK는 아래의 방법을 통해 개인정보를 수집합니다.\n회원가입 및 서비스 이용 과정에서 이용자가 개인정보 수집에 대해 동의를 하고 직접 정보를 입력하는 경우, 해당 개인정보를 수집합니다.\n고객센터를 통한 상담 과정에서 웹페이지, 메일, 팩스, 전화 등을 통해 이용자의 개인정보가 수집될 수 있습니다.\n오프라인에서 진행되는 이벤트, 세미나 등에서 서면을 통해 개인정보가 수집될 수 있습니다.\n모두의 PICK와 제휴한 외부 기업이나 단체로부터 개인정보를 제공받을 수 있으며, 이러한 경우에는 개인정보보호법에 따라 제휴사에서 이용자에게 개인정보 제공 동의 등을 받은 후에 모두의 PICK에 제공합니다.\n기기정보와 같은 생성정보는 PC웹, 모바일 웹/앱 이용 과정에서 자동으로 생성되어 수집될 수 있습니다.\n3. 수집한 개인정보의 이용\n모두의 PICK 및 모두의 PICK 관련 제반 서비스(모바일 웹/앱 포함)의 회원관리, 서비스 개발·제공 및 향상, 안전한 인터넷 이용환경 구축 등 아래의 목적으로만 개인정보를 이용합니다.\n회원 가입 의사의 확인, 연령 확인 및 법정대리인 동의 진행, 이용자 및 법정대리인의 본인 확인, 이용자 식별, 회원탈퇴 의사의 확인 등 회원관리를 위하여 개인정보를 이용합니다.\n콘텐츠 등 기존 서비스 제공(광고 포함)에 더하여, 인구통계학적 분석, 서비스 방문 및 이용기록의 분석, 개인정보 및 관심에 기반한 이용자간 관계의 형성, 지인 및 관심사 등에 기반한 맞춤형 서비스 제공 등 신규 서비스 요소의 발굴 및 기존 서비스 개선 등을 위하여 개인정보를 이용합니다.\n법령 및 모두의 PICK 이용약관을 위반하는 회원에 대한 이용 제한 조치, 부정 이용 행위를 포함하여 서비스의 원활한 운영에 지장을 주는 행위에 대한 방지 및 제재, 계정도용 및 부정거래 방지, 약관 개정 등의 고지사항 전달, 분쟁조정을 위한 기록 보존, 민원처리 등 이용자 보호 및 서비스 운영을 위하여 개인정보를 이용합니다.\n유료 서비스 제공에 따르는 본인인증, 구매 및 요금 결제, 상품 및 서비스의 배송을 위하여 개인정보를 이용합니다.\n이벤트 정보 및 참여기회 제공, 광고성 정보 제공 등 마케팅 및 프로모션 목적으로 개인정보를 이용합니다.\n서비스 이용기록과 접속 빈도 분석, 서비스 이용에 대한 통계, 서비스 분석 및 통계에 따른 맞춤 서비스 제공 및 광고 게재 등에 개인정보를 이용합니다.\n보안, 프라이버시, 안전 측면에서 이용자가 안심하고 이용할 수 있는 서비스 이용환경 구축을 위해 개인정보를 이용합니다.\n4. 개인정보의 제공 및 위탁\n모두의 PICK는 원칙적으로 이용자 동의 없이 개인정보를 외부에 제공하지 않습니다.\n모두의 PICK는 이용자의 사전 동의 없이 개인정보를 외부에 제공하지 않습니다. 단, 이용자가 외부 제휴사의 서비스를 이용하기 위하여 개인정보 제공에 직접 동의를 한 경우, 그리고 관련 법령에 의거해 모두의 PICK에 개인정보 제출 의무가 발생한 경우, 이용자의 생명이나 안전에 급박한 위험이 확인되어 이를 해소하기 위한 경우에 한하여 개인정보를 제공하고 있습니다.\n\n이용자 동의 후 개인정보 제공이 발생하는 경우\n\n\'개인정보 이용내역(내정보)\' 확인하기\n\n법률에 의한 개인정보 제공(투명성 보고서 관계 법률)\n\n모두의 PICK는 편리하고 더 나은 서비스를 제공하기 위해 업무 중 일부를 외부에 위탁하고 있습니다.\n모두의 PICK는 서비스 제공을 위하여 필요한 업무 중 일부를 외부 업체에 위탁하고 있으며, 위탁받은 업체가 개인정보보호법에 따라 개인정보를 안전하게 처리 하도록 필요한 사항을 규정하고 관리/감독을 하고 있습니다. 모두의 PICK가 수탁업체에 위탁하는 업무와 관련된 서비스를 이용하지 않는 경우, 이용자의 개인정보가 수탁업체에 제공되지 않습니다.\n\n수탁업체\t위탁업무 내용\n모두의 PICK클라우드㈜\t서비스 제공을 위한 시스템 개발 및 운영, MYBOX 서비스 개발 및 운영\n모두의 PICK클라우드 아시아 퍼시픽\t데이터 보관\n모두의 PICK아이앤에스㈜\t이벤트 경품 배송 및 회계 처리\nN Tech Service㈜\t시스템 개발 및 테스트\nNIT Service㈜\t인프라 운영\n㈜인컴즈, ㈜그린웹서비스, ㈜컴파트너스\t고객상담, 서비스 운영\n웍스모바일㈜\t메일, 캘린더, 주소록, 메모, 클라우드, 오피스 등 서비스 개발 및 운영\n해피빈재단\t해피빈 서비스 개발 및 운영\n모두의 PICK웹툰(유)\t디지털 콘텐츠 판매/후원 및 정산시스템 개발/운영, e북 서비스 개발/운영\n모두의 PICK파이낸셜㈜\t서비스 운영 및 결제 처리 및 결제 도용 방지\n모두의 PICK문화재단\t문화 관련 행사 등 서비스 운영, 모두의 PICK 뮤직 온스테이지 이벤트 진행\n㈜오디언소리\t오디오클립 운영\n㈜에버영코리아\t서비스 운영\n㈜마크티\t인공지능 상품 판매 및 관련 CS 처리\n인포마크\t인공지능 스피커 AS 업무\n㈜리퓨터\t웨일북 판매 및 관련 CS 처리​\n㈜에이엘티\t웨일북 AS 업무​\n물품 및 경품 배송 업체\t서비스 물품 및 이벤트 경품 배송 등의 물류 업무\n인포뱅크\t문자서비스 전송 시스템 운영\n㈜세종텔레콤, ㈜아톤\t안심번호 서비스 제공\n(사)한국인터넷자율정책기구, ㈜트랜스코스모스코리아, ㈜컨펌스\t부동산 매물 확인 및 허위 매물 징계\n한국거래소시스템즈(Korea Marketplace Systems)\t부동산 관심 분양 서비스 제공 및 분양 정보 신규 등록을 위한 개발 및 운영\n㈜와이지플러스\t모두의 PICK 뮤직 관련 서비스의 CS 처리 및 운영 업무\n아로정보기술, 다울지오인포\t모두의 PICK 지도 CS 처리\n㈜오케이파트너스, ㈜트렌드어스, ㈜법률앤미디어, ㈜리버그룹\t지식iN eXpert 전문가 모집 대행\n㈜혜민씨앤에스\t지식iN 패키지 제작\n㈜와이와이\t창작자 성장지원 프로그램 운영 및 관련 마케팅 프로모션 진행\n한국마이크로소프트(유)\t스마트렌즈를 이용한 얼굴 촬영 및 검색 시 이미지 분석(MS FACE API 사용)\nNICE평가정보㈜, 에스씨아이평가정보㈜, ㈜KG모빌리언스, ㈜드림시큐리티\t본인확인\n㈜쿠콘, 세틀뱅크\t계좌점유인증\n개인정보는 회원 탈퇴 시 혹은 위탁 계약 종료 시까지 보유 및 이용합니다.\n\n개인정보 처리위탁 중 국외법인에서 처리하는 위탁업무는 아래와 같습니다.\n모두의 PICK는 재난, 재해 상황에도 중단 없는 서비스 제공을 위해 국내외에 데이터를 안전하게 백업(보관)합니다. 국외 데이터 보관 업무를 처리하는 \'모두의 PICK클라우드 아시아 퍼시픽\'은 모두의 PICK의 계열사로 모두의 PICK와 동일한 정보보호 정책을 적용받습니다. 또한, 모두의 PICK의 엄격한 통제하에 데이터 관리 업무를 수행합니다.\n\n개인정보 처리위탁 중 국외법인에서 처리하는 위탁업무 안내\n수탁업체\t모두의 PICK클라우드 아시아 퍼시픽(everyonepick Cloud ASIA PACIFIC PTE.LTD)\n수탁업체의 위치\t싱가포르(#24-01, Vision Exchange, 2 Venture Drive, Singapore 608526)\n위탁 일시 및 방법\t2020년 07월 13일\n사설 전용 네트워크를 이용한 원격지 전송\n정보관리책임자 연락처\tnbpcc@everyonepick.com\n위탁하는 개인정보 항목\t복구를 위해 필요한 최소한의 이용자 데이터\n위탁업무 내용\t재난, 재해 등으로부터 안전한 이용자 데이터 보호를 위한 국가간 데이터 백업(보관)\n개인정보의 보유 및 이용기간\t본 개인정보처리방침에 규정된 보관기간과 일치함\n5. 개인정보의 파기\n회사는 원칙적으로 이용자의 개인정보를 회원 탈퇴 시 지체없이 파기하고 있습니다.\n단, 이용자에게 개인정보 보관기간에 대해 별도의 동의를 얻은 경우, 또는 법령에서 일정 기간 정보보관 의무를 부과하는 경우에는 해당 기간 동안 개인정보를 안전하게 보관합니다.\n\n이용자에게 개인정보 보관기간에 대해 회원가입 시 또는 서비스 가입 시 동의를 얻은 경우는 아래와 같습니다.\n부정 가입 및 이용 방지\n- 부정 이용자의 가입인증 휴대전화번호 또는 DI(만 14세 미만의 경우 법정대리인 DI) : 탈퇴일로부터 6개월 보관\n- 탈퇴한 이용자의 휴대전화번호(복호화가 불가능한 일방항 암호화(해시처리)) : 탈퇴일로부터 6개월 보관\nQR코드 복구 요청 대응\n- QR코드 등록 정보 : 삭제 시점으로부터 6개월 보관\n스마트플레이스 분쟁 조정 및 고객문의 대응\n- 휴대전화번호 : 등록/수정/삭제 요청 시로부터 최대 1년\n모두의 PICK 플러스 멤버십 서비스 혜택 중복 제공 방지\n- 암호화처리(해시처리)한 DI : 혜택 제공 종료일로부터 6개월 보관\n지식iN eXpert 재가입 신청 및 부정 이용 방지\n- eXpert 서비스 및 eXpert 센터 가입 등록정보 : 신청일로부터 6개월(등록 거절 시, 거절 의사 표시한 날로부터 30일) 보관\n전자서명 인증 업무\n- 인증서와 인증 업무에 관한 기록 : 인증서 효력 상실일로부터 10년 보관\n전자상거래 등에서의 소비자 보호에 관한 법률, 전자문서 및 전자거래 기본법, 통신비밀보호법 등 법령에서 일정기간 정보의 보관을 규정하는 경우는 아래와 같습니다. 모두의 PICK는 이 기간 동안 법령의 규정에 따라 개인정보를 보관하며, 본 정보를 다른 목적으로는 절대 이용하지 않습니다.\n전자상거래 등에서 소비자 보호에 관한 법률\n- 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 : 5년 보관\n- 대금결제 및 재화 등의 공급에 관한 기록 : 5년 보관\n- 소비자의 불만 또는 분쟁처리에 관한 기록 : 3년 보관\n전자문서 및 전자거래 기본법\n- 공인전자주소를 통한 전자문서 유통에 관한 기록 : 10년 보관\n통신비밀보호법\n- 로그인 기록 : 3개월\n회원탈퇴, 서비스 종료, 이용자에게 동의받은 개인정보 보유기간의 도래와 같이 개인정보의 수집 및 이용목적이 달성된 개인정보는 재생이 불가능한 방법으로 파기하고 있습니다. 법령에서 보존의무를 부과한 정보에 대해서도 해당 기간 경과 후 지체없이 재생이 불가능한 방법으로 파기합니다.\n전자적 파일 형태의 경우 복구 및 재생이 되지 않도록 기술적인 방법을 이용하여 안전하게 삭제하며, 출력물 등은 분쇄하거나 소각하는 방식 등으로 파기합니다.\n\n참고로 모두의 PICK는 ‘개인정보 유효기간제’에 따라 1년간 서비스를 이용하지 않은 회원의 개인정보를 별도로 분리 보관 또는 삭제하여 관리하고 있습니다. \n\n6. 이용자 및 법정대리인의 권리와 행사 방법\n이용자는 언제든지 ‘everyonepick 내정보 > 회원정보’에서 자신의 개인정보를 조회하거나 수정ㆍ삭제할 수 있으며, 자신의 개인정보에 대한 열람을 요청할 수 있습니다.\n이용자는 언제든지 개인정보 처리의 정지를 요청할 수 있으며, 법률에 특별한 규정이 있는 등의 경우에는 처리정지 요청을 거부할 수 있습니다.\n이용자는 언제든지 ‘회원탈퇴’ 등을 통해 개인정보의 수집 및 이용 동의를 철회할 수 있습니다.\n만 14세 미만 아동의 경우, 법정대리인이 아동의 개인정보를 조회하거나 수정 및 삭제, 처리정지, 수집 및 이용 동의를 철회할 권리를 가집니다.\n이용자가 개인정보의 오류에 대한 정정을 요청한 경우, 정정을 완료하기 전까지 해당 개인정보를 이용 또는 제공하지 않습니다. 또한 잘못된 개인정보를 제3자에게 이미 제공한 경우에는 정정 처리결과를 제3자에게 지체 없이 통지하여 정정이 이루어지도록 하겠습니다.\n이용자 및 법정대리인의 권리는 ‘회원정보’ 페이지 등에서 직접 처리하거나, ‘문의하기‘를 통해 요청할 수 있습니다. 이용자 개인의 서비스 이용활동 및 동의 내역에 따라 제3자에게 제공한 내역은 ‘개인정보 이용현황’ 페이지에서 확인하고 동의 철회를 요청할 수 있습니다.\n참고로 모두의 PICK는 \'온라인 맞춤형 광고 개인정보보호 가이드 라인\'에 따른 이용자 권리보장을 위한 페이지를 제공하고 있습니다.\n\'모두의 PICK 맞춤형 광고 안내\' 바로가기\n\n7. 개인정보보호를 위한 모두의 PICK의 노력\n모두의 PICK는 이용자의 개인정보를 안전하게 관리하기 위하여 최선을 다하며, 개인정보보호법에서 요구하는 수준 이상으로 개인정보를 보호하고 있습니다.\n\n개인정보보호 내부 관리계획을 수립ㆍ시행하고 있습니다.\n개인정보 보호책임자의 지정 등 개인정보 보호 조직의 구성 및 운영에 관한 사항 등을 포함하여 개인정 보 내부관리계획을 수립하고, 매 년 내부관리계획을 잘 시행하고 있는지를 점검하고 있습니다.\n\n개인정보에 대한 접근 통제 및 접근 권한 제한 조치를 하고 있습니다.\n개인정보에 대한 불법적인 접근을 차단하기 위해 개인정보 처리시스템에 대한 접근 권한의 부여 ㆍ변경 ㆍ말소 등에 관한 기준을 수립하여 시행하고 있으며, 침입차단시스템 및 침입탐지시스템을 설치ㆍ운영하고 있습니다. 또한 개인정보를 처리하는 직원을 최소한으로 관리하며, 개인정보처리시스템에서 개인정보의 다운로드가 가능한 직원들의 업무용 PC에 대해 외부 인터넷망과 내부망을 분리하여 개인정보 유출 가능성을 줄이고 있습니다.\n\n개인정보를 안전하게 저장ㆍ전송할 수 있는 암호화 조치를 하고 있습니다.\n법령에서 암호화를 요구하고 있는 비밀번호, 고유식별정보, 계좌번호 및 카드번호 외에 이메일주소와 휴대전화번호 등을 추가로 암호화 하여 보관하고 있습니다. 또한 암호화 통신 등을 통하여 네트워크 상 에서 개인정보를 안전하게 송수신하고 있습니다.\n\n개인정보 접속기록의 보관 및 위조ㆍ변조 방지를 위한 조치를 하고 있습니다.\n개인정보취급자가 개인정보처리시스템에 접속한 기록을 보관ㆍ관리하며, 개인정보의 오ㆍ남용, 분실ㆍ위조ㆍ변조 등을 방지하기 위하여 접속기록 등을 정기적으로 점검하며, 개인정보취급자의 접속기록이 위ㆍ변조 및 도난, 분실되지 않도록 해당 접속기록을 안전하게 보관하고 있습니다.\n\n개인정보에 대한 보안프로그램을 설치 및 갱신하고 있습니다.\n개인정보의 훼손에 대비하여 자료를 수시로 백업하고 있고, 최신 백신프로그램을 이용하여 이용자들의 개인정보나 자료가 유출되거나 손상되지 않도록 방지하고 있습니다.\n\n개인정보의 안전한 보관을 위한 물리적 조치를 하고 있습니다.\n해킹이나 컴퓨터 바이러스 등에 의해 회원의 개인정보가 유출되거나 훼손되는 것을 막기 위해 외부로부터 접근이 통제된 구역에 시스템을 설치하고 있으며, 출입통제 절차를 수립ㆍ운영하고 있습니다.\n\n개인정보보호 전담 조직을 운영하고 있습니다.\n모두의 PICK는 국내 기업 중 최초로 2007년에 고객정보보호팀을 만든 바 있습니다. 현재도 개인정보보호 전담 부서에서 전사 임직원이 이용자 개인정보 보호 의무를 올바르게 준수할 수 있도록 기술적/관리적 보호조치를 상시 수행하고 있습니다.\n\n국내 기업 최초로 개인정보보호 전문 블로그 및 사이트를 운영하고 있습니다.\n모두의 PICK는 국내 기업 최초로 개인정보보호 전문 블로그를 개설하여 이용자와 소통하고 있으며, 모두의 PICK 프라이버시센터를 통해 이용자 프라이버시 보호를 서비스(Privacy as a Service)로 제공하고 있습니다.\n\n‘모두의 PICK 프라이버시 센터 > 보호활동’ 바로가기\n\n‘모두의 PICK 개인정보보호 블로그’ 바로가기\n\n모두의 PICK는 이용자 정보보호 활동에 대해 국내외 인증기관으로부터 검증을 받습니다.\n국제 정보보호 인증인 ISO/IEC 27001, 국내 정보보호 인증인 ISMS-P·ISMS를 통해 외부 기관으로부터 정기적으로 모두의 PICK 정보보호 활동에 대해 검증을 받고 있습니다. 또한 미국 공인회계사협회의 감사 기준에 따라 내부 서비스 통제 수준을 검증받고, 그 결과를 SOC 리포트로 발간하고 있습니다.\n\n‘정보보호 인증’ 바로가기\n\n‘SOC 인증’ 바로가기\n\n8. 개인정보 보호책임자 및 담당자 안내\n모두의 PICK는 이용자의 개인정보 관련 문의사항 및 불만 처리 등을 위하여 아래와 같이 개인정보 보호 책임자 및 담당자를 지정하고 있습니다.\n\n개인정보 보호책임자\n이름 : 이진규\n\n소속 : Data Protection&amp;Privacy\n\n직위 : CPO / DPO\n\n전화번호 : 1588-3820\n\n메일주소 : 문의하기\n\n개인정보 보호담당자\n이름 : 이재림\n\n소속 : Data Protection&amp;Privacy\n\n직위 : 리더\n\n전화번호 : 1588-3820\n\n메일주소 : 문의하기\n\n기타 개인정보 침해에 대한 신고나 상담이 필요한 경우에 아래 기관에 문의 가능합니다.\n개인정보침해신고센터 (privacy.kisa.or.kr/국번없이 118)\n대검찰청 사이버수사과 (www.spo.go.kr/국번없이 1301)\n경찰청 사이버수사국 (police.go.kr/국번없이 182)\n9. 개인위치정보의 처리\n모두의 PICK는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률에 따라 이용자의 개인위치정보를 안전하게 관리합니다.\n\n개인위치정보의 처리목적 및 보유기간\n모두의 PICK는 대부분의 위치기반서비스에서 개인위치정보를 일회성 또는 임시로 이용 후 지체없이 파기합니다. 단, ‘GeoTagging’ 서비스와 같이 이용자가 게시물, 콘텐츠와 함께 개인위치정보를 모두의 PICK 서비스에 게시 또는 보관하는 경우, 해당 게시물, 콘텐츠의 보관기간 동안 개인위치정보가 함께 보관됩니다.\n\n모두의 PICK 위치기반서비스를 제공하기 위해 개인위치정보를 처리하는 목적은 아래와 같습니다.\n[유형별 처리목적에 대한 추가 설명]\n\n1. GeoTagging 서비스: 게시물 또는 이용자가 저장하는 콘텐츠에 포함된 개인위치정보주체 또는 이동성 있는 기기의 위치정보가 게시물과 함께 저장됩니다. 저장된 위치정보는 별도의 활용없이 보관되거나, 또는 장소를 기반으로 콘텐츠를 분류하거나 검색할 수 있는 기능이 제공될 수도 있습니다.\n2. 위치정보를 활용한 검색결과 및 콘텐츠 제공 : 정보 검색을 요청하거나 개인위치정보주체 또는 이동성 있는 기기의 위치정보를 제공 시 본 위치정보를 이용한 검색결과, 주변결과(맛집, 주변업체, 교통수단 등), 번역결과를 제시합니다.\n3. 이용자 위치를 활용한 광고정보 제공: 검색결과 또는 기타 서비스 이용 과정에서 개인위치정보주체 또는 이동성 있는 기기의 위치를 이용하여 광고소재를 제시합니다.\n4. 이용자 보호 및 부정 이용 방지: 개인위치정보주체 또는 이동성 있는 기기의 위치를 이용하여 권한없는 자의 비정상적인 서비스 이용 시도 등을 차단합니다.\n5. 길 안내 등 생활편의 서비스 제공: 교통정보와 길 안내 등 최적의 경로를 지도로 제공하며, 주변 시설물 찾기, 뉴스/날씨 등 생활정보, 긴급구조 서비스, 주소 자동 입력 등 다양한 운전 및 생활 편의 서비스를 제공합니다.\n개인위치정보 수집ㆍ이용ㆍ제공사실 확인자료의 보유근거 및 보유기간\n모두의 PICK는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제16조 제2항에 근거하여 이용자의 위치정보 수집ㆍ이용ㆍ제공사실 확인자료를 위치정보시스템에 자동으로 기록하며, 6개월 이상 보관합니다.\n\n개인위치정보의 파기 절차 및 방법\n모두의 PICK는 개인위치정보의 처리목적이 달성된 경우, 개인위치정보를 재생이 불가능한 방법으로 안전하게 파기하고 있습니다. 전자적 파일 형태는 복구 및 재생이 불가능한 기술적인 방법으로 파기하며, 출력물 등은 분쇄하거나 소각하는 방식으로 파기합니다.\n\n개인위치정보의 제3자 제공 및 통보에 관한 사항\n모두의 PICK는 이용자의 사전 동의 없이 개인위치정보를 제3자에게 제공하지 않으며, 이용자가 지정한 제3자에게 개인위치정보를 제공하는 경우 매회 개인위치정보주체에게 제공받는 자, 제공일시 및 제공목적을 즉시 통보합니다.\n\n모두의 PICK는 이용자가 외부 제휴사의 서비스를 이용하기 위하여 개인위치정보 제공에 직접 동의한 경우, 관련 법령에 의거해 모두의 PICK에 개인위치정보 제출 의무가 발생한 경우, 이용자의 생명이나 안전에 급박한 위험이 확인되어 이를 해소하기 위한 경우에 한하여 개인위치정보를 제공합니다.\n\n8세 이하의 등의 보호의무자 권리·의무 및 그 행사방법\n모두의 PICK는 아래의 경우에 해당하는 이용자(이하 “8세 이하의 아동 등”이라 함)의 보호의무자가 8세 이하의 아동 등의 생명 또는 신체보호를 위하여 개인위치정보의 이용 또는 제공에 동의하는 경우에는 본인의 동의가 있는 것으로 봅니다.\n\n8세 이하의 아동\n피성년후견인\n장애인복지법 제2조제2항제2호의 규정에 의한 정신적 장애를 가진 자로서 장애인고용촉진 및 직업재활법 제2조제2호의 규정에 의한 중증장애인에 해당하는 자(장애인복지법 제32조의 규정에 의하여 장애인등록을 한 사람에 한정)\n8세 이하의 아동 등의 생명 또는 신체의 보호를 위하여 개인위치정보의 이용 또는 제공에 동의를 하고자 하는 보호의무자는 서면동의서에 보호의무자임을 증명하는 서면을 첨부하여 회사에 제출하여야 합니다.\n\n보호의무자는 8세 이하의 아동 등의 개인위치정보 이용 또는 제공에 동의하는 경우 개인위치정보주체 권리의 전부를 행사할 수 있습니다.\n\n위치정보 관리책임자의 정보\n모두의 PICK의 위치정보 관리책임자는 위 개인정보 보호책임자가 겸직하고 있습니다.\n\n10. 본 개인정보처리방침의 적용 범위\n본 개인정보처리방침은 회사의 브랜드 중 하나인 ‘모두의 PICK(www.everyonepick.com)’ 및 관련 제반 서비스(모바일 웹/앱 포함)에 적용되며, 다른 브랜드로 제공되는 서비스에 대해서는 별개의 개인정보처리방침이 적용될 수 있습니다.\n모두의 PICK에 링크되어 있는 다른 회사의 웹사이트에서 개인정보를 수집하는 경우, 이용자 동의 하에 개인정보가 제공된 이후에는 본 개인정보처리방침이 적용되지 않습니다.\n11. 개정 전 고지 의무\n본 개인정보처리방침의 내용 추가, 삭제 및 수정이 있을 경우 개정 최소 7일 전에 ‘공지사항’을 통해 사전 공지를 할 것입니다. 다만, 수집하는 개인정보의 항목, 이용목적의 변경 등과 같이 이용자 권리의 중대한 변경이 발생할 때에는 최소 30일 전에 공지하며, 필요 시 이용자 동의를 다시 받을 수도 있습니다.
    </string>
</resources>